嚴重警告所有LIHKG巴打星期日要賭運財童子place

如果唔係果場你地賭乜都冇錢收

肯放先啦
杜狗捉到快樂寶貝實一實

和諧=美好家園😝😝